有冇咩app推薦

用黎紀錄自己嘅P&L就可以，本身有用幾個Apps買股票，有冇咩apps可以記錄曬所有平台嘅嘢？

My Stocks 藍色牛頭logo
個人覺得唔錯

用緊